一人一個又甜又鹹嘅美食

月餅

月餅係美食？

沙拉骨 咕嚕肉？

Royce 既朱古力薯片

哇屌 諗起都口痕

pizza+菠蘿

甜鹹唔溝得埋啊嘛

咸水角

沙拉骨正呀 不過唔係間間整得好

屌 正到仆街 不過勁熱氣

南乳狗肉

菠蘿腸仔

m gee早餐漢堡扒+糖漿

ikea肉丸加果醬

蜜糖芥末

叉燒

壽喜燒

海鹽焦糖

咸肉粽

大麻

大麻苦苦澀澀㗎喎

墨西哥包

台灣芋頭雪糕+莞茜